【泡國]SHINee成員鐘鉉燒炭自殺身亡 年僅27歲

韓國男團SHINee的27歲成員鍾鉉，今日香港時間傍晚5時被發現昏迷於首爾清潭洞某服務式住房內，懷疑燒炭自殺，被發現後緊急送院，當時已處於心臟停止的狀態，接受CPR後搶救不治。

#staystrong

正評 上一頁

So goodbye Dont cry and smile

死得好

#MeToo

點解韓國成日咁多藝人/歌手自殺？

正評你個正評再上一頁

可惜 rip

27 club